[I/A]數碼暴龍召喚:linkz(26) 糞營運 乜柒整2隻都要打到天光

仲諗住開新post, 好彩巴打好快手

sorry巴打, 斷左線

我有兩場, 俾我邀左先

你兩個都斷晒
btw邀左

打完呢場俾我邀先

打得好快, 平均有1~2粒, 最高粒, 又有200point, 同我R場得10幾point好大對比

朗巴今日差唔多收工未

好啊, 打埋e鋪收工吧
thx 大雄巴

我夠30體了, 可以開一場

聽晚未必得閒,如果星期六都未夠數再搵我啦

sor 而家先睇到你話開場

好啊, thx~
btw,頭先每日任務石終於抽到粒event c,感覺好過無精好多了

終於打到20000分

我而家先14000

仲有咁多日,應該無問題

不如咁, 你地如果有體 or 聽晚
我用多隻pt A分身機暴企入黎
斷片就我用聖龍邀你地

ok ar, 今晚我夠啦, 超進度了
THX 巴打

巴打打埋呢場啦咁

岩岩見到, 但解左

達叔, 可以繼續了

介唔介意打完呢場, 幫我打多場清左D 體去

裝左雙b落隻機暴度
頂住先

你放個code出黎
我用pt A機暴入

338953 thx

S 巴功德無量

聽晚再繼續啦咁你地

THX 巴打

S巴，今晚幾點左右得閒

有無pt A巴打得閒

我諗都要9點先得

2000分棄左

淨係打滅級，一鋪得15分
夠碎都有排未夠分

係咪成4萬分先有1張A

yes

打到後面，見住啲草B係咁跌出黎真係好難唔打落去

俾id 我加你

終於打夠21碎 4萬1分, 暫時收手先
btw, 一朝早就過失粒HP3銀
開左花之後仲難過盾

已6萬分，21碎
應唔應該收手

btw, 今日打左40幾場已有1萬

81942060

10萬分 + 780斷是常識吧

連隻AB都快我alpha個double

水抗劍皇係咩玩法

我都320幾斷 2萬分啦, 按進度應該夠21碎

擾敵掛

加左,呢個係你正身還是分身?

分身咋 pt A drop B +0聖龍
正身55187752, 44255237

女角

用運寵打咗兩日solo 發覺係搵笨
少咗隻究天金箱平均比之前少 1-2 (唔知點解)
運箱得一半機會係puzzle 每次出3粒
計返根本無乜多過puzzle
但就每場少咗百幾分
e+轉返auto 3究天

我都覺得冇咗究天會出少咗金箱 仲以為自己人品差

血盾up

用返3究天即刻變返場場5粒
之前雙究天小丑精數一樣但多數出4仲試過出3添

抽盾梗係用友抽

今朝過失塊防iv,試左幾次都開花失敗

佢個10連11%金盾應該會呃到人去抽

都係冇10連必有一盾

分身 十抽 9盾,姐係唔會有過盾up

有冇金先

有

on9 唔會有過盾up啦咁樣 分身再十抽多次 4盾

我唔信咁易出,開埋另外幾隻分身試抽下再包膠

咁你正身打唔打?有個位剰

如果唔打我就幫我fd打埋

佢意思應該係每隻都有4X%會帶盾,10連冇必出,但變相真人運高起上黎可以隻隻都帶1盾

係幾抵屌既
不過都冇晒人課

唔會抽啦,pvp bp友抽抽盾唔好咩,問題係佢咁易出就唔會有過盾up 有都唔會100%

分身試單抽,一下出金+銀盾

分身6單抽 2金 3銀 ,你玩埋佢

以後pk冇6金12銀都唔好出黎

又出左金,總共560石 4金 17銀

正身中左vi 血金 6抽

3海天金vi

就執笠,金盾大放送

D 優越感冇晒

石抽嘅盾一直都係11%金 88%銀，
今次出盾機率由3.96%→43.4%, 姐係11倍up
單隻出金率由0.44%→4.774%, 高過原先中盾機率
依家10抽中金有15.51%,
係抵屌咗，但中金機率都係低，上面個巴打出5金係極負碌，抽唔抽自己衡量
分析完

好多人中左金,個谷 問題唔係呢樣,係唔會有過盾UP

shxt, 哪有石
周街都盾撚
pvp又比人屈.....

PVP就唔擔心,下個月唔打 宜家夠整2金4銀 應該尾水就執

哪有石
不過就算抽到金，用開pvp果3隻有個銀1頂住咪又係過唔到

中到10槽金都唔會過啦，pvp 又冇人玩，所以無所謂
btw, 上面中金計錯，
依家10抽中金有22.2% 先啱平均5次十抽中一金

你用5 6個金幫佢upgrade咪得

抽到金盾會點用?

等有勁寵碎自升?
搵另一隻勁o既逐級開花時拎嚟食?
搵另一隻勁但無盾墊底o既一嘢食搏過盾?

有冇計過個LV機率,因為我正身,分身中個啲盾好多都係LV 3以上

我個隻日輪獸黎,應該得返3個選擇,機邪/顱骨/貝爾菲 唔會過盾啦,又唔係好多金盾 得兩粒,成個ac

中銀4機率仲低過金1 完

宜家真係金盾周街有好彩pvp改左，唔係每個禮拜諗留sss真係收皮，等睇3金血絆hp海天草抗

未破金盾處

等睇埋5點,如果下周係進化塔,5月1聽聞係真紅復刻,咁就兩個禮拜唔洗用石 抽下都ok

正身唔使
棄左(好似係)

Me2

金魔防

下周基米拉獸,咁快黎料

隻分身過粒金魔攻去究天成功左,一陣過埋金速

完全體,應該係斷片換獸好似貓咁?

使唔使抽晶? 我已經無哂石抽晶啦

而家先457斷，聽到斷片已經好反感

佢話打完一關會跌斷片,應該唔洗抽掛,完全體都要抽咁千年獸咪仆街

[FF]基米拉獸如果係身上嘅部件獸都可以進就好[/FF]
現實係佢要用斷片換基米拉返黎

信唔信藏頭露尾bonus

話時話, 好似唔見三頭龍獸

又燈

屌,又斷片,哪有石抽精.....

分身都冇石

第1分身都無石喇
第2分身準備無限輪迴自爆

點解我覺得你地無限石...
明明頭先仲好開心抽金晶

燈走去好, 咁辛苦先打得21碎,
唔想咁快就要條件唔啱都要局住進上去...

查實會唔會好似pvp隻變異咁玩法？斷片換基米拉獸,再要你用斷片換進化碎片...
即係話，要擦抗就............

咩係 藏頭露尾

我就唔抽晶，完全體都要抽晶先換到一隻咁我寧願唔打佢唔會完全體都要21碎咁on9掛

金甲龍，你諗下佢藍色部位

唔知點解我會覺得基米拉要打碎進，好似貓咁進完全體，然後成熟期就係個堆部件獸

俾我抖下得唔得呀

應該唔洗抽晶 可以慳下石
你拎唔到基米拉獸,千年獸點呃你抽晶

即係代表 金仔要快D整+4
到時實有加成

我fd 加左你，佢叫蘇珊一巴星肉淇

今晚9點見

火技金仔光定暗抗好

刷走個弱點抵屌 d，何況佢咁高防

帶絆隊杜納斯刷光，其他全部刷暗穩陣啲見到墮天可屌打，佢魔防太低

暗抗掛...長遠D諗 遲D暗精一出, LIN 個D又會多返
火技暗抗應該都唔錯

佢partner會係草抗究天

十連1個銀防1, 1個銀防4
大家唔好俾官方人員引誘到

唔肝基米拉千年都唔駛進

原來佢先係官方人員

有個4已經好好

好q多人中金盾，你上咩網都會一堆你真人運太低

依家芳香仲有冇市場？
發覺隻加芝係技1黎， 有VI銀攻， 隊長古狼

會唔會進AB好啲

證明官方人員多過玩家?

係咪有人話高吼獸難抽

……你老母

金甲龍火全係2技？

成班仆街講抽盾 但得RON巴有一張圖
唔會比你地呃到

唔抽唔知時運高

終於到直路

唔想放閃，平時俾人閃得多，定你想睇，我可以貼

過盾一流23粒肉

睇過

魔防銀1 x 1
魔防金V x 1
魔攻銀1 x 1
物防銀1 x 2 + 銀2 x 1
魔防+物防1 x 1

10抽

正身分身個4粒返到歸先

魔防

仲係得兩張圖

想要hp同speed一粒都冇

我hp友抽左十幾粒返黎速對上個次10友抽3粒

S巴,開得未?

你會打到幾點?

就聽你講， 過咗

我都有隻高吼銀攻盾

就得, 開緊電腦
打住先, 睇情況要留返d石幫達叔同浩園巴

我同fd出石

ok 等等
set up緊

S巴你未accept我同我FD

名:Travis仔 & 蘇珊一巴星肉淇

巴打有心, 我今晚唔打得耐, 你拎 D 石同其他巴打玩啦

btw 有無巴打而家得閒, 我有3 場, 求A pt晶撚

俾個code黎

屋企wifi有d問題 sor
等等

冇問題

Accept左好友

邀

有無巴打需要pt.a? 有的話就add我, 24028326

巴打得唔得閒入下呢個場: 648039

達叔你等2分鐘, 好快

雙 A 會唔會太爽！！！！！！！！！

記得加我隻小蝗子好友

係咪有其他兄弟排緊隊，我打埋呢場收手

聖龍獸幫緊travis巴打
機暴就我自己同呀哥用緊

E巴 豪巴 燉巴
可唔可以借你地隻A晶究天
而家得3萬幾 想正身爆石打30場

如果A晶係分身 我另外再幫你地正身

得dropC , 究天, 有無巴打幫手

ok, inv me

S巴有無空位?

thx巴
想等多位A晶巴 冇乜石
上面又有咁多巴抽到金盾 攪到真人中毒想抽埋一份

btw E巴 聽日星期六 所以可以晏d訓?

1. ok
2. yes

S巴,有個分身ptC特效加左你好友

ok 我accept 先 ~

浩園巴
而家分身入場幫travis巴打同佢個朋友
未有位

你今晚會唔會夜訓 聽日放假夜d我可以

唔緊要啦, 今晚應該會早訓, 我都係想追下分睇下攞唔攞到草a

終於41000同21碎
可hea打

有2場, 有無巴打幫手,
769718

炒咗隻金血盾

仲有一場 147598

THX S巴

仲有冇PtA晶巴打係度

同求 我想追兩萬分

上水了,但我大概只可打到十二點

pt.a性龍,但無掉精...

巴打，49935260加我

加了，癲豪是正身，kkkk是分身

E巴仲係唔係度

back

豪巴 E巴

原本諗住沖夠42碎,而家都係21碎3草A算,完全唔想再打

燉巴打都出埋黎
我滾動
可唔可以add你id

btw E巴 邀左你

無問題呀
正身:46239412
分:53907562

正身有呢次AB晶,想打幾鋪清體嘅可以試下搵我嘅..(長刷就唔好啦..)

sor 豪巴 我知你呢隻係分身
我另外用分身再幫你隻正身升

唔洗喇,查實我同ron 巴打緊,
只係突然好多invite, 我又以為e個係ron巴分身,所以亂入左><

感激

豪巴打到幾點？

12點2-3倒

S巴可以打到幾點,需要休息嗎

你想打到幾點?

冇問題 (大耳tone)

1點前應該挨唔住,THX S巴你

由12000上到30000分

無問題 就打到1點 打到幾多就盡打

sor 啊 ron巴,要暫時收手先,有野搞
thx

好，唔該哂你

比你地搞到忍唔住 單抽左5次
6粒銀盾 雖然冇金 但都好開心

但係下星期冇石抽event抽

有無 pt 晶巴打得閒, 我爆石開場打到兩點

有一隻pt A drop B+0聖龍得閒, 但要搵多個巴打幫手

係gamewith見到
大家齊齊抽晒佢下星期基米拉就冇石玩,Bamdie:計劃通

好, 有無巴打要刷分, 入來join game

我出pt/drop C +4究天打一陣OK?

code 201777 come on!

ID:2110 5323

add 左

開得,THX

5抽6盾 係開心既

巴打斷左 ?

唔知咩事 我隻分身都未入場

巴打仲打唔打?

達叔 如果無人 你敵埋 小蝗人

S 巴我預打多一條體 , 即係4鋪到, 你 ok ?

OK

Thx 達叔& S巴

15萬分，40碎，刷到想死，聽日打埋最後兩碎收工

辛苦哂兩位

係咪望到希望之光啦

今晚咁短時間都刷左8000 到, 而家30000分, 應該拎到一粒草A啦

抽左10個10連 + 6單抽
得2個金盾
其中一個10連0盾, 另一個10連1銀

我呀哥1個10連 + 1單抽
3金盾 + 幾個銀盾

所以你宜家呢個人格係Chi-Na豚

7萬幾分已經有兩A1B
仲打唔打好

我同你差唔多分,諗完V>傻雀>草全體複數(可能龍帝)之後都係個句,洗濕左個頭....

家姐呢

豪巴 E巴 燉巴 S巴
你地呢兩日咩時間方便

棄驚10抽
第4隻金

S巴，今日咩時間得閒，繼續

想1A1B晶就夠

v仔，都幾諷刺

俾番些小同情心我
你話中一隻逼你過都算，你老母抽親都係哩隻
仲要魔攻黎
琴日過失咗個金血都傷心欲絕老母我剩係想抽啲主體出黎

抽咗幾隻仍然係乜7都無
貫徹紿終

正身依家3萬分 21碎
點打落去好

又VI盾

仆你個街 笑撚到傻左 不過你直上究極 過盾都快d啦

等過盾up

呢招諗唔到實戰有乜用減人速但自己又一開始打少人一招技
銀防i

round 2 減佢速，收佢其中一隻原先可出招既寵

痴線,比你班友閃死...
頂,原來到今個禮拜就無e個pool
我正身無石抽十連

same here

癲豪巴得唔得閒打

我都淨係夠石單抽

有無 pt 晶巴打得閒

冇白帝，2金4銀都冇用

金甲龍

係三國post見到你
返黎啦

想請問下有無巴打試過用wifi玩到
但用數據玩唔到

好可能你熄左唔比個app用數據

ios?

係啊 即刻睇下先
唔該巴打

設定入面個流動網絡有得睇

有冇A晶巴打得閒carry

同求

巴打 你有無多部andriod 機，我借個分身比你自己邀入去打，想幾點打都得 你用完比我引繼番
或者用電腦都得模擬器都得

你幾點打？睇下仲有無巴打要借用分身 ～ 達叔應該要

仲有無人要借用 ptA dropB 分身

求

跟隊

一拳巴打 你而家打未？ 比你email我，直接借個分身比你打

我要

我今日衝，明天唔打

可以俾第2個巴打

我自己本身隻+4v仔有3盾，隊長大攻
轉金甲會好浪費

巴打咁都有留意
其實個隻game仲重課仲哂時間
不過已經對linkz無任何留戀
連tri都搞到1999
數碼暴龍

搏盡無悔 破處可以棄game喇

頭先連續2場撞入ron巴打場

一定係升佢做墮lin啦

等暗技晶

一拳巴打 個分身仲有石嫁 你可以用下
如果你有時暗咪用佢d石激你正身 激多個巴打一齊打
齊齊R 分 R斷 益街坊

okay
同Travis巴打打緊
如果有人想pt a入場 係度打個code 盡量入場

我都會爆一爆石

THX S巴/一拳巴

外面係咪好多場
我見都係一時時有人入

牙朗巴要用pt a?

4400hp 海天險勝 3500hp omg, 好彩佢個喑5打得我7百幾

官方送個2張卷，仲有隻3星金王異
算係咁
幾時先整隻名將黎
官方完全唔撚識做生意，同舊年一隻hit過一排嘅數碼暴龍一樣，好失望

屌，回錯post，sorry

你都係幫手推POST姐 冇問題

巴打推post有心

冇錯 金王異 即係金色變異凱王

我用完啦 send左比你email 繼左講聲 thx

Travis 巴 sor 呀 ~ 無跟post太貼 完全無睇到你都比左 email，仲以爲得一拳巴打 你就失左蹤

剛剛一拳巴應該send個分身比你 係時候開動啦

係咪要4萬分先有不粒草技晶A?

4萬1
你，值得擁有

正分身都係2萬5~6左右, 得C晶
平日得夜晚可以打, 而家只係確保有21碎

今日好多下

其實我識一拳巴

無所謂

眉溫題

巴打 等佢地用完 可以借個 ptA 分身比你
想打分又想快 咪爆少少石開場邀隻分身入去
一個鐘快都打到成20場嫁

有無巴打carry 小弟
Drop C, 想打到4萬1整草A

K 是否浩園巴打 ?
你浪費左一場響我身上

達叔 你係咪開如打？

唔怕啦, 滿體唔用又浪費

一齊?

浩園巴 你有無多部 andriod 或者開唔開到電腦開多個acccount? 我借個分身比你用
最好邀埋達叔，唔係既你用完比番我，比達叔用

S巴,pt A ac係我到,繼返比你?

打完啦

ok ar , 我有部an機有裝

但白痴一問, 我淨係想正身刷分
咁用分身部機(android)引斷去你ac之後, 用完再引斷番原本ac係得架可?
睇教學見有人ac1轉左去ac2之後轉唔番ac1

未,不過今晚12點前應該可以完

你留email比我

小心, 如果兩部機交換引繼要抄底個CODE先, 然後del game 重新裝先引繼, 因為部機本身有acc 成功引繼後原先個acc會刪除左, 小心

好呀 ～ 上面我 email 你打完先啦，繼左比我就講聲

浩園巴你開始打？我可以 join 嗎

浩園巴 你比你 email 我
達叔好似打得， 你邀埋佢啦

S巴, 我比我E-mail你?
呢度好似無PM...
thomas93483@yahoo.com.hk

有加密

咁呀...我又冇多部機同唔識用電腦玩
你地晏d打夠分再睇下有冇人要刷分預埋我啦

巴打 你睇睇 email
有位就邀埋其他巴打啦

好啊, s巴比左我, 我邀你

好啊 我ready

等一陣, LOAD緊

我邀3場 ok? 我爆體了

其實唔難 分身開在電腦玩方便好多姐
電腦 (非 mac) 下載左個模擬器先 (MEmu), 安裝完就會好似多左部電話比你用，不過用鍵盤滑鼠操作。之後用個模擬器上網去
下載 digimon linkz, 就玩得啦 ！
咁就唔洗引黎引去驚過失左個 account

試下先, thx

可以開番了

得左, 等你地打完先, 唔該哂

正喎, 試下先

我而家轉用模擬器試下, 因為部an機好慢 , 等多陣

Spawn巴 今晚可唔可以跟隊?
呢度我資歷最淺 可以等其他巴打打晒先
祝利場場贏波

S巴, 想問下個模擬器有無得較快D?, 好似都有少少慢

唔好開咁多software 網站會快好多，平時我屋企部腦開4個玩都唔太慢
唔好BT住囉

裝左v晶配古狼，暫時效果唔錯
但我那隻係草抗v一遇lin同ab都係含可能都係要放返隻封技海天落場

達哥等多陣, 繼完第一次要load...

唔好咁講，我做檬撚耐你少少姐 其實我有2個分身都有晶，暫時借左比 月巴牙朗巴打 同 浩園巴打用緊。

今晚 月巴牙朗巴打 會打完

計埋你 Dr. 巴打，達叔 都可能要打陣
你地夾下時間邊個唔打住就另外o個個打啦

原來仲要開埋VT, 而家順左好多, 頭先load load下閃退, 嚇死我,
BTW, 達哥OK la, 邀左你, 唔好意思, 等咁耐

差8000分,見到希望

我隻V都係草抗，有lin 已輸一半 究竟你地d長勝速隊用咩嫁

我可以夜晚12點後打，夜訓開

VT即係？

見到lin唔洗驚,封佢

多謝Spawn巴 連登有愛
希望下個event抽到晶 可以貢獻返

我都係夜鬼 加上星期六多波睇
你地打夠先 thx Dr巴

底版BIOS setting, 要CPU support先得

要封lin就要用V 或者 豹先一步，兩隻殺唔到對家一隻 轉頭比人反殺埋 慘

我今晚早訓, 可以交返個Acc出黎, 但個acc而家得30幾石,,,要做下任先有石攞...

想要石，最快應該係開場打細暗石邀街人打，好似頭10位新既人位位10定20石。攞左呢百零石應該有排打

同埋追分，我都建議你地用d石自己開會快d，入場得一半分可能打到眼盲都未打完

中哂point

正身無哂石

我至從ON9由IOS機過繼到AN機無哂石後, 之後而家次次搞抽晶event, 而家0石

本身 浩園巴正身 + 浩園巴打小蝗子 + 達叔(我) 玩緊,
剛剛S 巴用聖龍 + 肥朗巴 邀我,
我打唔哂, 有無巴打想 join 打分??

我同FD打緊,準備完

得ptc究天 都想追下

我隻海天快過大部份lin,封唔到應該都可幫v回一下
遇ab封又封唔到先最慘
落a又驚被封罰企到完場
今晚用古狼蜂va都叫贏多輸少

巴打要追斷片定係分?

都爭少少 3萬分到 280斷 都可以

V同ALP點會同隊,又速又坦咩

星巴我今日打到呢度啦, 個號會還返比S巴, OK嗎?

想要3隻大力

sure !

S巴我send 返mail比你, THX

S巴,剛sent email俾你

12萬分

掂哂

想幫分身打上斷片, 有無巴打得閒玩下

邊位巴打要分身 ptA drop A
而家可以借出 有2個分身

我可以打到1點, 有無巴打要追分？

正身pt.b,掉c,
分身pt.a

(如果有掉a/b精更好, 我都想追多7碎金甲龍)

+0聖龍係pt A drop B
機暴先係pt A drop A

丫,無人要就我要啦,我想追斷片睇下可唔可以換多7碎

我打, 有無位?

S巴, 我要機暴幫手打得嗎？
不過我開場果隻分身部機廢,打5-6鋪就彈驚

見上面應該有 Dr 同 賭俠 巴打都好似要借分身用
~ 兩位巴打現一現身留個言，比個email就比你地用先

癲豪巴 我睇睇2位巴打應唔應我機先

我隨時 ready ! 我係 '達叔dropB' (35672404)
如果羅力威巴打想追分既記得單聲, 我放番個位俾你

好,幫左更有需要既巴打先
我其實夠4萬1,21碎上左岸了

added, kkkk

遲咗

癲豪2都是我

影都無埋

ok added

返黎! 趕唔趕到

點打法而家

巴打 我send 分身去你 email 到，咁你引黎用啦 ~
記住引繼番, 聽日我可以借比其他巴打用

有冇人可以俾我開車載

癲豪巴我讓番個位出黎, 你同羅力威巴打啦

Ron巴 咩意思 ?

我都番黎了, thx

冇得雙開

想睇下有冇人有分身+正身一齊打

但我隻kkkk無體了
一係我隻kkkk 入ron巴場幫ron巴手
然後我隻第2分身(drop B無分精)爆石開場比我正身同你或羅力威巴？

冇問題 我盡快打完讓返出黎
再一次唔該 S巴

星巴打啦 我冇drop

Ron巴 Dr巴 我盡快打完比你地 sorry

Dr 巴 send 左去你email 啦

ron巴、左巴、羅力威巴覺得點？

我2隻分身剛剛借左比 Dr 巴同 賭俠巴
應該都係正身 + 我隻分身打 (係咪 )

咁或者你地仲各有個位邀埋 Ron巴 癲豪 其他巴打一齊打

我OK

我就快上岸, 點玩都得

佢地未見人, 咁我pt.a同正身入你場先吧

媽 我好亂呀
anyway 你地可以用分身d石，有剩d留下比聽日有需要既巴打又得

仲以爲你差好多tim

唔該哂, 我應該solo打一陣先, 分身差少少夠21碎
之後ok再睇下有冇巴打想join

因為你個 pt A 我先上到岸姐

我完左之後係game入面拎番新既引繼code比番你就ok?

係呀 你搞掂哂就拎個新既引繼 code 再email比我就得嫁啦

Spawn巴 你d幼幼要生 我幫你接生左
洗唔洗幫你生另外三隻? 另係求其三隻就得?

有埋接生服務好似唔錯wor
幫得是但生3隻啦

sor, ron巴, 隻分身彈左驚....><
我開返場比你淨間

下,唔洗,有乜所謂

癲豪巴你打到幾點？ 見上面你好似話打到一點,

正想講, 我差唔多要做野喇,
我可開埋e兩場比你,消埋體

啊，好啦
我有28體，同你打兩場應該夠我開多場俾你
感激

Ron巴 聽日洗唔洗比個分身你自己打？

已生
btw 家姐呢

我打埋e場就要做野了

感謝你
我冇得雙開,你借俾其他巴打啦

棄左大半年啦

好，唔該哂！

你距離目標幾遠到?

9千分

咁應該都快姐 假設你開場，ptA 分身入場，加你2隻加分寵 都講緊有400分一場 (未計如果你有ptC)
好似有得諗

有巴打開隻pta入場就好快
同癲豪巴打果陣啲分曉飛咁

聽日下午我會坐定定做陣野，我用隻ptA 入場幫你打一個鐘睇睇咩環境
不過就要你用石，我估d分身應該無咩石 同埋你入場得一半分 打天光

好，我開，聽日搵你，唔該哂

電腦分身真係勁方便, 之後都要整番隻

想由5000上10000，有冇巴打幫手
掛住打滅，15分一場

滅級係課長專刷, 好搵笨

打街場應該都易100分一場

已經夠分, send番email比你了

我都send左email了 唔該晒S巴
你個ac差唔多20萬分

正身哪有 20萬

而家開始整定好d, 起到個塔100體力 攞齊新手石 都成個星期 一次整幾個最實際

洗唔洗借個分身比你打？ 要比email 我啦
你開場打分快好多嫁

S巴得閒嗎？ 有冇分晶巴打得閒

我冇機裝分身電腦都壞鳩埋

Ron 巴食埋飯先，下午2點幾可以開始

卡線垃圾記念照

好

電腦可以整多過一個？
我幫你隻分身升左體力塔lv，但冇肉田既？

唔通bug 左 可能load唔到姐 肉田應該有

可以整幾個，你開個 MEmu multiple (好似係) 之後可以新增模擬器。仲可以開幾個同時玩
不過每個會用你 3-5gb 容量，小心load緊或者引繼緊無位，真係會無左個 account。所以正身唔好過黎過去好d

你得叫我 分身 81942060 add我

ok 已加 隨時行得

好～ 邀得

岩岩我都研究到了, 開多兩隻先

癲豪巴 係咪要dropA 分身 ? 係既比你email 我

原來打咗成千幾puzzle
換晒石友usb 21碎都仲有淨

成千

6萬8分, 有2A 1B
換晒42碎 石USB 可收工

換咗42碎先啱
不過無諗住升

S巴我夠分啦
多謝幫忙

好眼訓
估唔到咁快手

亞視巴打 你而家咩環境？ 要多5000分定點

3日冇開驚, 岩岩開返抽到一塊銀盾, 過失
黎緊哩個星期又係斷片?
由開game玩到而家, 連續幾期都斷片
睇黎今次真係可以棄驚

無打一個禮拜跌到落108
點解唔跌多啲
e+ 即係叫我又打返上去

要多4500 今晚先得閒到時上嚟開場

幾點到? 睇下咩時間盡入

應該8, 9點
四千幾好快姐希望

啲斷片好難打

而家可以打一陣，有冇晶撚打？

比個code 黎

不用了，謝謝
今日要做野，打唔到

打多7塊都打到你傻 = 140斷片，入場起碼打 60-70 場。
我自己就不了

正身換哂21碎, USB, 石同埋5x次友情之後都完全唔想打埋淨低果d友情

邊到仲有位 唔夠可以攝位先

有無DROP A巴可以幫手入幾場
想幫分身打埋果2碎佢

沖多幾千先夠41000

係咪大部分人都係整得一隻金甲？

有無人打pvp發覺抗封都成日比人封到?
我連續比人封左3次

俾技晶V 斬兩刀扣9xx

不嬲都係咁

多定少

正常, 由用傑到而家V都係俾人封
以前:屌呀!咁都封到!?
而家:噢... (跟手投降)

被魔王封海天加究天反而miss左a

有冇pt A巴打幫手？差3千幾分

9點有ptA分身幫手入場，打1個鐘到
想快就你地開場邀我分身入去

暫時好似亞視巴 同 羅力威巴打，仲有無

草抗究天?

未趕得到返屋企 要10:00

S巴有無分身share用?想而家試下衝唔衝到41000

比多之你email 黎

sent,

已 send，得既講聲

OK, 另外有無巴打一齊打? 有Drop C, DropA, PtA

有無A PT巴打可以幫分身手打兩場
夠4萬1分
121018

drop c pt b 要不？
99634278

好啊, 分身加左你,一陣正身加埋你

有冇number 不過得ptc 究天

巴打爭幾多分

ok
我想打斷片
一陣幾點開始？

我要睇傳巴入唔入, 如果佢唔入就到你, 我ID: 43463884

而家開始啦~, please accept me

我差一場幾百分咋

我好似accept左？邊個名？

草抗

985622 晶撚

入左 冇A入我就走

冇人晏啲等S巴

巴打 ready gogo !!
分身 81942060 add我啦

申請咗

申請咗[/quote］

Accepted ! 你有無位邀埋上面另外位巴打 ？

314966 威威巴入？

好似輕左，重開驚

係

打住先 羅力威巴打返黎 再邀埋佢

召喚召喚

羅力威巴打id?

我唔知播 要等佢在呢度覆先得

仲有一個鐘到 你邀住先？ 驚你太遲開始趕唔到尾班車

少一個巴打，都差好多分

啱啱打咗陣街場，而家差2000分咋

傳巴你差幾多? 我終於打夠41000啦

等到10點，等唔到就算

無問題～ 你睇睇再叫我

我無差，純想打斷

傳巴係度嗎

有無巴打差分？
drop c pt b可入，我想打斷

hi場number我入

yes, 我打斷架咋

id? 入場再邀

咁啊, 我唔打啦, 分身可以打到9點半, 仲有無巴打想追分/斷?

point b drop c ok?
62616122

324532 come

96896420

解散左

原來係drose巴打
係街場成日見到

仲有人用啲咁恐怖既陣

有其它巴打入左 , 等我add 你
btw, 傳巴我邀你

好 thx巴

我入左

add 咗

輕輕一問 而家邊個打緊?

我隻分身 ptA dropB 無人理

而家開

please Accept

傳巴係度嗎?, 邀左你

accept左

入得啦

3 機邪 ?

見親都屠殺

同見到頑海魚一樣咁開心

我夠分啦 但我夠開多場大家互含

我都有兩場 spawn巴得唔得閒入場?
另外再有一個位

我夠分啦~, 睇下邊位有需要,打多兩場

等等 我睇睇 亞視巴打夠分未先?

佢好似金速，但唔統一抗性，結果又弱水又弱草

夜巴玩唔玩?

夠分啦

應該係我頭先撞到果隊
有兩隻俾佢跑先嚇咗一嚇
但點知5招都殺我唔死

好！ 搞掂

賭巴邀多個人

力威巴，唔使邀我啦，我夠10000分就夠

247003 咁求其入啦

我邀唔到 你試下邀S巴

巴打你而家邀我分身啦，而家入黎打2場

81942060

S巴, 我打夠啦, 好多謝你同 夜巴/傳巴

個號我Send返比你

有冇巴打想打 470883

差150粒斷，唔打啦

我上左岸,分身係FD到,未返到歸

我一個禮拜冇打pvp好似由27跌到落六十幾,本身以為坐定粒六,又要打過,,唔撚想打

一個禮拜冇打先跌咁少

越上面分差越大,我係27個期記得同35-40差左百幾分到

最後兩分鐘99901分 諗住求其唔睇晶打一場都夠
點知黎場94分

好彩夠時間入多場 趕到尾班車

真係多謝一眾巴打 特別鳴謝S巴 豪巴
傻雀 快d出黎好嗎

我想死

最後果場上級得2塊 早知自己打超上

呢個日本仔有6隻機邪 3水3草

弱草究天比A技晶v斬一刀扣1600

都係得啲邊緣人打
頭先睇返見108位以為無打咁耐仲黐住頭100
點知108同100係差2百幾分

次次都有呢啲事發生

巴打們每次都在玩命

冇白帝 冇金甲 冇芳香

其實我覺得有技晶都係 V龍勁過傻雀

我平時用頑
今日打完金甲裝番晶俾究天，佢唔出鎖鎖我奧法我可能俾佢轟死，
佢一隻金V速207，其他18x速
btw佢超入魂下下爆都咪話唔驚

頂 我都係

唔通我地都係被選中？

又可以升少一隻

你兩個 借個dropA 比你咪無事囉

我分身都2 dropb 又衰太遲打

今次做乜鳩

得41000分應該換曬佢做A定用B晶算呢🤔

手指多的是

唔洗諗一定係A

你會用3v果啲咪b
通常只會用一隻咪A

最後都係忍唔住打夠10萬同600幾斷

Ptb dr b 星期一至五唔得閒打
得星期六日打

左下

差2斷片就換多一塊

其實超入魂唔抵用
無爆buff 對白傷正常9下點都爆一下
佢爆3隻我點都爆兩隻
所以我先可以次次都做低佢

bro i understand yr feeling
我頑固都係唔夠碎

真人運
Miss多過爆

咁你慘D 頑固果陣pvp 都橫行左兩個月

巴打，u are not alone

其實命中勁過crit，起碼唔會miss，變左加你crit

做咩唔去單機滅級

又要等多一排

測兩隻都係技1，已經冇哂進得嘅怪嘅碎片21碎又要擺多陣

執都未必會再出啦

暗lin紅lin劍皇黑戰A
咁多隻都無

全部用哂

上次進化塔唔屌定多啲

基米拉真係任何一隻部件成熟期可以進,咁睇黎完全體要用碎進,好似貓咁

基米拉幻生系

+0進化要7碎基米拉,完全體都食碎

收藏家

又要打斷片,區區一隻完全體唔會好難打碎掛 3點唔抽住睇埋5點先
隻野可能救左蟲蟲同巴魯

完全體都要抽

佢係完全體,但應該當左佢係究極咁進,之後千年獸當超究,但呢隻究極體係成熟期進咁姐

基米拉一共有幾多隻可以進

暴龍,加魯魯,比多,古加,惡魔,天使

佢當完全體但究極體材料 咩玩法

冇石抽精揮手區

9石

開多幾個分身先

隻嘢柒到
用psp model都唔優化

六翅fm真係生不逢時

其實佢冇用到其他model 只不過佢啲budget用晒係千年到
we have the one and only Millenniumon! And not only is the model very detailed, it also has not one but two gigantic texture files with a resolution of 2048x2048px! Put this together and we get one of the most intricate and high quality models ever created for a Digimon game!

有幾detail

其實我覺得千年獸仲柒,基米拉算係咁

今次係咪要打定21碎留黎遲d進死神千年用？

其實你比對下基米拉同佢堆部件成熟期就知佢呢隻整得算係咁,睇下比多個頭同基米拉個頭

進千年應該係要21機邪+21千年碎 再進上去個堆超究就唔會再用到呢隻完全體嘅碎,打21算 哪有石抽晶

係咪差隻喪屍暴龍

今次試下唔抽，反正c=垃圾

S巴,今次又靠你

係,被WFC左

成熟期
加魯魯獸腳部
暴龍獸身體
比多獸頭部
古加獸左手
惡魔獸雙手
天使獸對翼
飛龍獸對翼
角龍獸對尾
完全體
機械暴龍獸頭髮
喪屍暴龍獸右手

原來有咁多

飛龍同角龍好似講左好耐 都唔知新網偵會唔會有,完全體個兩隻就算啦,唔望佢完全體會進到完全體

海天分身中左B晶,希望唔會因為速度太快阻住清場

錦繡多味魚

又event
真係on L 9

btw, 上個禮拜單抽3下都中金satk
好似真係易中左好多

點知陣間係斷片換無晶/暗晶就搞笑

明明我唔算極負碌都要俾人屈,你地班仆街仲癡線

有身分證就有金

唔會啦,無晶/暗晶呢啲最易呃到錢唔會只係得斷片晶咁簡單

不過你話中金 / 今個event可以抽晶 我都會揀前者

正解 所以正身 真 · 無石了

v仔中光抗諗緊進唔進金甲好
冇晒v仔刷

你仲有信用卡

CARD SLASH

痴撚線，20斷先1粒碎，完全體憑咩

BANDIE 真係趕盡殺絕
今次個活動又係冇超上, 得上級

招技hea到笑出聲
咁都廿斷一碎係咪傻咗

有冇人知+4 要幾多碎? 21?

基米拉同金甲龍同級

係啦,完全當左佢係千年獸入面,=千年獸要基米拉21+機邪21+千年21

7碎算

至於斷片,B+C晶掉率同上次金甲龍A+B+C差唔多
唔知有A晶會點

次次都係一下死，仲未見過基米拉出技

佢完全體黎 當佢係千年獸嘅碎片會好過啲,btw我已經換得1碎,今次有B+C就夠

新網偵見唔到角龍見到三角龍

有d想要千年
不過新網偵實有

係咪無月之千年獸？

一抽c晶

仲要唔送碎，即係多金甲龍60斷片

唔同,今次正身唔洗抽晶 同埋真係為左千年獸
如果冇興趣要千年獸可以hea(同埋千年獸event都唔知會唔會有基米拉碎

三角龍正呀 有無海膽獸

一日大約打60斷片, 7日就夠420 = 21碎

上級運全部素3,素4
今舖打21碎嘅都係on9仔

今次1日就可以21碎 其實個問題應該係一隻完全體都要打碎係on9
千年獸冇返咁上下,仲係暗系暗攻嘅話就fucku bamdie

仲玩緊呢隻垃圾驚嘅都係on9仔

有邊個event唔係on9仔先打

冇人關場

暗屬雷技
因為有機邪支炮 FF下

其實可能都係支炮出技,可以素材重覆利用

今次唔抽晶 , 無石

10石中左c晶唔知點好留名

我唔會中你計, 因為上次用左40石抽1個盾都無

其實過盾
依家係要副寵究極體先高機率D 定主寵究極體?

副體

100石點衰都有塊c

即係同原本無分別 只係搬左出黎扮新系統

有分別,主體唔洗再轉生多次 同埋show埋個機率俾你,50%低左定同之前一樣就都市傳說ed

正身得返30石，抽唔抽精好？
查實會唔會之後岀千年獸都有得換？

冇 唔排除佢之後出咁解

留石算啦,今次21碎R下巴打/巴打分身場好過

呢度都冇人打

可唔可以改做每一隻完全體都要打碎

我就抽左.....
1抽B晶 火物攻

未來出04 火神個啲當做完全體又可以打210碎

街場D ON9 冇晶仲要求多過D有晶既
又要A, B
真係咁多A, B俾你揀咩 有1B 1C 好開喇

a 或者 究天打弱光金甲扣幾多左右中光抗

A要睇咩A,6000同7000差好遠,6000+光A的話如果係大血隊長就一半左右,防隊長就一半少啲啲,7000+光A(KW巴)就過一半,究天全中應該扣1200左右,血隊長應該可以頂到3野,第4野就要睇佢miss唔miss

有的話應該要由金肛退化返落去
進金肛要碎
退化又要碎
十隻金肛退10隻

當lin同ab冇到光抗算

分身中1b1c

整個分身,抽1B1C,單刷,完

1場得1-2斷

一百運仲好過抽碎

隻野咁難拎,又叫合成獸
究極招技應該要: 120@hit x 7(每個屬性1hit) = 840

現實:500暗 + 30%混亂

刷到宜家差唔多7碎,但重點係呢隻完全體黎,我真係當刷緊3分1 千年獸

無晶連場都R唔到

無分身？ 棄驚啦

你唔係話要多21碎先進到千年獸咩 ！？ 咁你應該係打緊 6分1咋

我幾時有話要多21基米拉
21基米拉+21機邪+21千年,21機邪我有,打埋呢21基米拉就差21千年

無街場既，d 人係咪棄哂

緊係,21完全體碎邊個會打 其實都係仲有場,但好多都係要求A精,邊到搵俾佢

咁即係用某一隻DM(唔係基米拉) + 基米拉,機邪,千年碎先進到千年 ?

21基米拉咪計左落去進基米拉要用個21碎
姐係帝甲進白帝要用到omega碎咁,我只不過當左基米拉係副碎,先會有動力打

殘奥玩法

簡單啲講,姐係有隻完全體叫做基米拉獸,然後成熟期有六隻野可以進佢
進佢要用到21碎基米拉碎,然後呢隻完全體 基米拉獸,可以進化成千年獸
進千年獸要用到21機邪+21千年

S巴你宜家咩人格黎,MAN人格理解能力邊有咁差

冇晶r到場都冇斷
自己開場都係1斷
運未出過斷
好撚正啊個event
in bamdie we trust

sor囉
我驚佢好似殘奧咁, 要用多21塊基米拉先上到千年

可能真係 (你唔好燈

開場同R場個分別係,boss會跌3斷定1斷,其他wave個掉率係一樣,
糞營運係咁,要求唔可以太高

開晒啲體都未試過出多過2斷
啱啱已經雙b先開都係得1塊 bamdie做到嘢

頭先開左場入左個A直頭0斷,你有1斷咪算係咁

140斷,收工

1場幾多斷

1-3,多數2

金仔1場上級可以5斷
隻野仲難儲過金仔

bandie真係用心良苦, 居然係呢個時候復刻高達獸!!, 然後連埋之前果兩隻技2金甲 .....

金仔唔係開場先可以5斷咩,我印象中金仔我未跌得多過3粒

你唔講我都唔記得我要打返21粒高達 thanks巴打

冇晶今次點打手420碎

棄

呢隻野又唔值得為佢用100石抽晶,除左開分身之外應該冇辦法

今次都蝕100嘅話，過唔到自己嗰關
撚狗咁撚，event愈出愈閪

315 コアドラモン(青)
316 ウイングドラモン
317 スレイヤードラモン
318 コアドラモン(緑)
319 グラウンドラモン
320 ブレイクドラモン

龍帝條進化線原來真係咁,bamdie:錢唔嫌多

乜9野獸黎?

龍帝進化前個兩條龍線

咁樣算唔算透緊新網偵啲獸,硬係唔覺得bamdie只會係俾linkz用咁on9

X

斬龍同破壞龍 兩隻究極體,再進化變龍帝,可以分兩次呃錢
成長期要抽蛋,成熟期正常進化,完全體應該都要碎,計劃通

第2隻好重口味, 仲重過火車頭

分身開石玩到兩點, 有無巴打 join, 最好有精

今次好似冇人抽左晶

如果冇人的話你放個code出黎俾我分身入

586461

加左友

a,c,無 我隻分身都係得1 , 2斷 垃圾event

分身做場主一場有4 斷 戇鳩架

因為開場個個隻boss會跌1-3斷,R場最多1斷
所以開場總共可以5斷,R場點打都係3斷

有A 晶都要平均 R 70場先有7碎 慘過做泥工

所以我呢隻基米拉分身粒粒皆卒苦 最慘莫過於絆魔攻,唔小心由天使進化左做基米拉

基米拉出招快過真紅金剛好多 有進步

最後一場, thanks bro

因為基米拉係自製 個條火山龍出招好似都係好快
真紅金剛慢係因為本身Next Order呢隻驚節奏勁慢

ok

基米拉洗抗性唔用得碎,要食自己

黑奧D同Ab都好撚慢

但係d模組柒到唔似ps4用

我隻阿古獸等左咁耐無望了

暗龍送哂碎都冇人整， 龍帝咁勁

原來改左..
之前明明係多路暴龍獸同躍升暴龍獸可以升

真係ON9, 開場有BC 都係得1斷...

我開場試過有C,A,B 都係得2斷

一塊c3斷

一轉隊就瀨哂野

尋日臨收皮抽左20連
(如果唔同夜明巴比) 算係好運定唔好連

同我比就係個個都好運過我

20抽 2金11銀

窮撚表示淨係玩友抽

X2

15個十連加16單抽得3金盾

細佬癲左166抽

我唔會再俾官方人員呃到

人格分裂中

唔好轉移話題

btw幻生是咪洗暗抗好d，我想玩金甲同杜納斯

有冇有多隻有啲進度ac可以同我換
之前隻ac研究wd時衰左嬲嬲地刪左game
而家想玩返又唔想重新開始
有one piece treasure cruise或者白貓可以換

究竟有幾多兄弟姊妹

好撚閃呀仆街

整好隻炮蜂獸，進虎蜂定高達好
再整另一隻都唔知幾耐之後嘅事，冇乜心機整

有個+0聖龍account
唔使換，可以送俾你
斷片可以換42金甲龍
可合成3塊A草晶
但好似冇乜石剩
有興趣可以留email

補充，仲有一堆晶片

已sent
如果唔岩心水or搵到更好,
就引繼返個acct send返email俾我就ok

hea 爆黃金周

重點除左100石應該冇了

笑死
隻奇美拉真係場都無人開
開親果D要人B晶以上

我搵高達獸場仲好

我開奇美拉場，底線係雙C
利申冇精

上次已用哂石抽金甲晶, 今次hea打, 巴打努力

CAA都係得3粒……

自然體咋搏打得一碎得一碎，希望千年獸event都有得打番，唔係又棄埋算

依家棄左佢好似方便啲

想問下打PVP 係咪至少5000名之內就得BP收? 1個月計一次?

1000名啦 hea打都入到嫁啦

3海天磨到13rd 先肯投降

今晚就齊21碎基米拉,後日要打Nier,下星期啲人話真紅,可以無視垃圾驚兩個禮拜

pvp係咪有命中bug/外掛？
點解我降完對方命中， 然後我方全miss對方全中？？？

sor 笑左

好常見,所以我棄用左金剛

因為不嬲都係睇真人運

頭先我係咪同你打左場
毒金仔封海天

我+4隻隻都好廢

有邊幾隻睇下砌唔砌到隊？

係 有一rd頑禁錯回血結果打唔死金仔
用咗一日金剛，我諗梗都係要換返alpha

有冇火晶，升高達啦

啱啱有kyys巴打粒a晶跌咗4斷
多謝晒

又4塊

印象中劍皇, 杜納斯都有超過21塊

我隻究天變到永遠成集火對象可能換隻古魔a落去

一開波已可砌隊3皇騎

反正回得切血驚咩

Hea打跌出左1000
棄jor

今次又-6抽中a晶,如果要我幫手打就出聲

你唔用究天9射

有其他驚玩

精霸

我得究吸, 兩隻火奧 (1光1暗)

巴打咩NO, 加定你

24028326

vip玩家

巴打依家/今晚得唔得閒
分身爆石打

now ok

等我半個鐘 巴打打住先

已add

巴打我都add左你，username= EO
分身有B正身乜都冇，有需要搵你

kyys巴仲喺唔喺度

玩足咁多次活動都未試過活動晶中A

痴線啲晶真係好飄忽，3c竟然有3粒

我中過, 就係白帝哥次, 頂佢出個滅級, 開個分身連晶都唔使抽..

sor搞耐咗
巴打add我分身6014 6173

我b都係中得3次 仲要3次都冇時間打

食緊飯,等陣

ready

打埋呢場開得

打咁多場隻金剛連阻止人出技1次都做唔到
揾日食咗佢升過

巴打邀咗

岩岩撞到釣魚翁巴打
嚇得我

inv again

你邊隊?

有A晶連續三場0斷,唔講咁多bamdie好波

VLV 比你爆中一下 之後自己又係咁miss

正身lag咗你等等

頭先都好似撞咗幾次VLV

攻大 無屬抗L
用左扣防打你左邊個隻

有印象無屬抗Lin

反而唔知今晚做乜俾人降防降兩三次

扣防抵玩過加攻
扣30%防同加30%攻已經差好遠

但3/4級buff/debuff 好多時都不及一下攻擊或者狀態技
啲人通常都係臨死2AP逼不得已先放

裝得debuff都係用尼針對海天

眠好玩啲
今朝先又俾人一隻眠兩隻由頭眠到尾連投降都投唔到

6000友，中1粒速1，1粒def3

打住咁多先, 手機無電

好多謝巴打carry
就快換到第5粒碎

又中古魔防

點解金剛個色咁柒

又中A晶 E巴

當年今日

抽到都冇用 咪又係炒菊花 過唔到盾
過盾up應該會同錢UP一樣 變集體會憶

好憎金肛
出招毒都用十秒

唔係隻隻放毒都慢

隻隻都慢左，但係金剛特別慢，佢個出掌慢到

夜明巴打得唔得閒打下基米拉

要瞓了，上左岸21碎，聽晚開始先幫你地

r分身1b1c晶
場場0-1斷
我留體打素1 2兼刷友情實際d

我隻金剛好似特別暗咁

下隻6星邊隻好

錯po sor

慘
又要靠其他驚推POST

打上級曜日都撞到大雄巴
點解開協力?

臨訓想清體諗唔到打乜好

芳香豹刷雷好過火抗?

我打上級曜日都會開協力
有協力素、有公用ap比你狂岀全體技、有100友情

我以前都會 但呢排bamdie d event個個都禮拜都黎
d體多多都唔夠
同埋凌晨好多新手曜日場 應該係刷分身 好易入場

不過睇返上面 原來大雄巴棄左今次event

真係冇動力打
同埋9成到千年時會再有得打，但可能會難換到hihi

玩咗幾日自然體我都未夠廿粒

我換晒usb

pvp後面堆101-10x衝緊上黎，我都跌到90，開始識驚又要開波早11晚9咁打

多左好多草晶V

我都有玩
btw, 聽講孫堅同曹仁有吸血能力係咪真架？仲有無其他

歡迎騎劫

係，朝早靠麻先贏到絆攻3v草a，不過最多應該係草抗海天，以前啲火抗海唔見晒

仲用緊火抗海天，今朝冇撞過v

進高達定虎蜂好仲未解決到

why not both

啱啱整好一隻，下一隻唔知幾時先有心機整

草蜂屌打V

有冇人有DropA，B
係咪要棄

金仔燒佢老母

金甲可取代高達，但無野可取代虎蜂

竟然有人會用火車頭
有無巴見過其他偏門獸？

見過5000血巨大古加，真係嚇左嚇

+4獵龍， alpha級防嘅劍皇

為左100%用盡個絆而用火車

咁點解唔用蜂

kyys巴今晚打唔打？

全體技，浪漫

唔想兩隻同屬性技掛

3全體

個3機邪 放左打pvp啲片上youtube,一開波有隊3究天唔知係咪巴打黎

3究天隊咩名

仲有人咁好心機拍片

邊度有得睇？

我有興趣睇3海天想知會點配技

對過一隊毒毒封

好似我黎

你咁都認到

3究天打3機邪正常唔係贏

應該唔係我 改左制之後無遇過3機邪

雙方冇miss冇爆究天贏硬

次次打pvp都會打到懷疑人生

個樣一鳩樣又係亂咁射我都唔知係咪自己

正身第一隻大hp兼加塊銀魔攻
但5窿

過比究天/金仔定升左佢好

升啦 可能有d 唔洗技晶既可以進，大HP 唔錯

睇吓咩成長期先都未遲 可能係potential千年幼體

首先你要打返21碎返黎

包尾果場我黎
好鎖唔鎖

1碎奇美拉都冇

番到屋企睇多次
一定係我黎
最右果隻最快中間果隻最慢同我果3隻一Q樣

友抽真係易中左好多
兩日加埋250bp左右中左4塊銀
除非金up，唔係真係唔使用石

你隻白帝咁硬既

我果隊都係咁o架喎

其實睇攻力應該實知道係咪你
不過我唔多記得正常射一粒機邪扣幾多

聖V用B草技晶好 定220攻好?

睇番我幾時cap圖上黎講咪知囉
佢拎果個時段黎剪片啫我諗，
我記得我59分搵場撞到佢

絆血啫， 我冇防盾

草B

想玩速隊但得一隻究V
芳香又唔夠碎

其實威力等於幾多攻?

睇效率要睇你本身幾攻
30/730 vs 220/ ????

Lin 蜂 傑 AB

睇落三機邪都幾勁下

速隊冇一隻大隊長技
唯有繼續磨隊

幾時變到咁仆街
D上級降臨我開場出運都係素4黎

單機運必碎呀 咪開協啦
反正上級本身都勁少協碎

唔巴 你係咪開場邀人入？

真心未試過
協咁耐都未試過唔出運碎
諗住帶摰埋分身打下獅碎姐

我見有體 呢個星期無乜野做 咪補充下少果D碎

單機打過幾場運必素喎

唔好俾佢呃到
佢果隊3機邪已經究極強化先係得咁上下
一般3機邪輸到仆直

單機打左過百場, 運箱都係碎喎

佢個6隻又金又銀 都痴線

剛整左隊速隊,vlinlin,有無人得閒試p?

係咪要有晶先得

呢隊今日撞過,V草抗,有個問題係打暗攻(lin/ab)打唔死 , 打火攻頑又唔夠力

認真?
打過百鳩幾場上級街協 運係得6-7成出碎率
以前唔知solo運必出仲嘥咗2個月體

其實係我有D印象有場1打3反殺
不過唔記得係咪3機邪

冇'c晶似乎單機都有保底1粒既

7700攻左右有220 攻晶， 换草晶減220

應該係 30/365 喎

+1
你地V會刷草定暗?
暗技有 Lin AB
Lin就話可以鎖 但見BM就可以出9轉兩野先收皮

草技有 豹V雀BM
豹弱鎖 V雀平鎖 加粒速晶就同V差唔多速 隨時轉都冇得轉就收工

係咪刷草好d?

你岩 眼訓得濟派膠

而家無晶 開場BC入都係得1粒....點打啊..

有才能開花既好處係知upgrade盾機率，隻金仔防1開左2次變防3了

其實有無人真係用過金甲落場?

升緊 準備上+3

光抗毒火金甲用左3日感覺ok
有1隻lin速隊應該要3圍1先可先手殺
打煩就靠毒
食晒蜂6hit望落都唔太痛

塞招毒俾佢幾好用
我用頑金海 打速隊海用黎吸火力 金甲啪啪啪反打
係打頑鋼海 麻煩d

打過隊7xxx防金甲,如果唔係好彩毒中佢真係幾煩下

咁即係就算换走270 攻定唔知280 個塊b都得？
其實點計

30/365 一擊,姐係裝草B晶會加 8.2%攻擊左右,如果你隻V係7000攻,咁就當佢會變成7575攻,加成大約 575 攻,比起你普通280 B仲要加成多兩倍攻

技晶係加係每擊技能傷害,舉例光A+35技傷, alpha王龍劍 6 hits 就會加成35 + 100(每hit傷) x 6 ,由600技傷變810技傷
當alpha本身6000攻擊,裝左光A技晶就會變8100攻擊

我都諗緊隻2號刷咩抗好（原本果隻草抗）

如果夠快嘅，見墜同ab應該秒到
（如果出暗技晶應該會有3劍皇…）

遇豹/邪bm無草抗應該唔夠揪

我都唔知刷咩好

有新更新

刷唔到有隊長技V仔...

直頭未刷到技2 V仔

進隻+4要幾多碎？

+4基米拉

我刷左5隻, 得1隻技2 V仔

刷夠2隻都冇晒V仔洗抗

有咩慘得過有3盾技2 v 仔但無肥料刷抗

4盾技2v仔冇肥料刷抗here

絆HP V仔技1

十隻v仔得一隻5格既係技二, 我仲要打左42碎打算升2隻, 計埋刷抗應該到執笠都未整好

btw有無人要a晶幫手打,我今晚ok

我

巴打好似爆咗fd

清左

咁矛

我唔明V仔有分技1同技2? 乜唔係金甲先有分架咩?

新模型

霸氣盡失

破壞龍似部回收垃圾車，斬龍把野好似雞毛掃
都係乖乖整龍帝算

V仔技1 -> 金甲龍技1
V仔技2 -> 金甲龍技2 (火全體複數回)
其他DM都一樣, 所以可以先test技再進上+4

第一次打3高達
金甲應該大力過高達

一個唔覺意 輸左

但係V仔有兩個技嗎? 我見全部都係無屬性單體物理小

我次次技都爆擊加海天火抗

所以要進一隻+0有2個技既究極體先 (例如黑lin），用黎試技，試到係技2先用黎上金甲 +4

我以為同一隻先係咁,原來唔同都得

巴打冷靜 唔好咁睇唔開用金甲碎試技

我就係以為你地個個無限金甲碎

用左幾日，後悔無打42

其實好勁 配隻海天2打3

要好黑仔先27粒都唔爆
正常唔爆3隻都爆兩隻未試過輸俾呢隊嘢

有啲想整
但又好唔想用磨隊

同埋無V 仔

大力易爆厚甲血正常抗封抗毒
係弱光弱暗同慢

我都知金甲好勁，但試極都冇2技我想架咩

我記得用頑隊撞過佢

兩邊全部藍傷對射,有得回血既回血,勁悶

最後我簡半減落毒

kyys巴有冇得預約a晶

我而家ok